對自稱黃絲既朋友

佢就會share下狗打人既片
講下林鄭同班狗幾仆街

不過一次遊行集會都冇出過黎
約佢出黎一齊去佢又會講第二樣野
我覺得佢個心態係
會有人幫我爭取
唔洗我親自出去
我應該點對佢好？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇人有同樣情況

有 民陣遊行出過2~3次
會話好嬲但唔出黎
成日都毒撚出去

唉 我有時真係想同佢地割席
不過有時諗返佢又對我唔差
你有冇諗過

我有呀
有排真係谷到好唔開心
同一日開埋聲叫佢地出都唔撚出
眼火爆直接割蓆

雖然咁講，都只係直接走左個group唔講野，冇嘈交
比多次機會我可能會屌鳩佢地再割，可能個人會開心啲

有個俾我屌砸上天花版啦，又話唔支持送中，大遊行又無出過，宜家佢連新聞都唔睇，淨係話暴力乜乜乜，連立法會塊玻璃都係度屌

我身邊大撚把呢啲鍵盤黃絲啦，講就凶狠，做就碌撚，罷工嗰日仲見佢返工，真係笑撚左

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

好多怕事撚

你班友唔上前線 咪又係出黎打卡

你屌晒全部和理非

打咭都叫用腳投過票，無勇氣最好唔留係前線累人

快d割啦
光復香港靠你了

同意 心淡

我就係呢啲人
本身份人都好自閉

但我覺得冇得迫嫁喎 每個人點用時間係自己既自由 因為咁 出黎行既人先係咁真咁珍貴

開頭見到朋友唔出一味share話嬲都會嬲嬲地 但冇計 唯有自我安慰下

唔係藍絲都好啦 都肯fb屌下
如果因為人無出以屌 要迫人做d咩 真係同紅衛兵有咩分別

就係我
其實我係好想出
但係我老母成日我一話出就講到要生要死咁話驚我比人拉（佢係淺黃）
我已經偷偷地瞞住佢出過兩次（我知係好少）

對準政權 遍地開花

same

見到覺得同自稱中立嘅差唔多一樣嘔心
有啲出唔到嚟/唔出 同埋連物資都唔出錢買果啲講緊

不過與其屌人不如自己繼續做同呼籲大家一齊繼續出嚟/做自己可以做嘅事

各行各路

絕交

我反而覺得自稱勇武最on9
真既勇武點會周街唱

same here
所以自己做好自己 獨L一個去叫口號仲爽

呢個真

由佢囉，好過激嬲佢搞到佢做咗對家喇

agger 大把同事係呢類 free rider

簡易講，果D就係民意
抗爭就係一個金字塔
前線，後勤，和理非，冷氣，越前必然越少人
冷氣永遠都係佔多數，你唔好諗如果佢地出黎就好好，試下諗如果佢地係支持對家既就大獲啦

個個就係我之前8月都有keep 著單機發夢但到近排身邊冇朋友肯出黎已經再頂唔順單機發夢既日子
請大大力屌

利申有做齊和理非野eg.跳閘大叫airdrop

好多人都係咁，都迫唔到佢地，有啲人就係咁，我試過約埋佢地出去，但佢地都會話唔得閒。

唔洗怕架
我都試過一個人出黎
冇咩野架 口號照叫 狗照撚

其實我都大約估到佢咩諗法
不過同佢講 佢又唔認

唯有咁諗

比自己抖下先啦

其實單機都有單機好處，行動力高好多，唔洗下下同人討論完先決定去向

仲有出到嚟個個都係手足啱嘅咪交換下tg組隊

成日覺得班冷氣心態係：我支持你去爭取呀，成功咗我再嚟慶祝

真係好仆街 做多少少都唔肯 又想share成果

公司有個反共黃底阿叔由6月講政治講到8月，仲send好多遊行WhatsApp嚟
問過佢會唔會參與遊行，冇答我不特止仲講埋晒佢啲垃圾見解
8.18頂佢唔順，間接暗示佢好收收皮先啦
之後就嬲咗我，當唔識我，佢條撚樣仲小器過啲女人

大把
然後話暴力唔岩
有偽abc
講兩次打卡post ig
完

利申唔少同學都係咁
仲聽到佢地笑做前線的同學又矮又弱雞

最慘係成日post新聞
叫佢地出又話唔得閒
講起買物資就避開話題
利申唔係叫佢地一齊夾買咩貴野
知大家學生無咩錢
一齊學校印下文宣 咁平都走左去

唔通講出黎想俾人拉咩

屌 身邊勁多呢種
一模一樣 一問佢出唔出去遊行
即刻講廢話諗住扮曬野hea9我當冇事

和理非如果差唔多次次遊行集會都出去
每個星期抽5,6個鐘都好過唔參與呀
真係打卡既就上天橋影完就閃啦

前線真係唔係人人勝任到
所以好尊重佢地

最討厭係到批評，又唔知現場可以有幾亂幾多危機

話遊行驚俾人打,我話有二百萬人一齊行你都驚

真 琴日見工
有條仔3x 歲 大大聲聲話比人聽係前線

睇ig story攰過抗爭

佢地唔係黃絲，
係犬儒，沉默的幫兇